黃色經濟圏有咩概念股

0041 鷹君
1270 朗廷
0282 壹傳媒
1716 毛記

仲有冇

0041 鷹君笑撚死我 佢投資上海新天地個陣你出世未

大中華撚邊個未做過

係都2778啦 直接買朗豪坊

1. 樓主 100手一傳媒

1137